有無人識食物攝影

黎緊餐廳開張 想搵人幫手影食物同甜品相
大概40張
詳情可留contact再談

Tg:heyimissu

Tg: ckoob

$10000咁上下你岩唔岩？

請問有email嗎？

有email嗎？

你email幾多 我contact你

Tg: Beand123

你留會否方便？

已搵朋友代我tg你 pls check

搵毒瘤華影

Tg Dp98756
平有平影貴有貴影

免費幫你影

連登做爛市大賽正式開始

阻人搵食

唔識影相

tg: slowbb

我貼錢幫你影ok?

Tg: youron99

我幫你影，送5000蚊

代表作有興趣再聯絡

送錢幫你影再大你openrice瘋狂寫好評！

好啊 你留tg俾我啊 thanks!

唔小心得罪佢因住作新聞唱到你間野執粒

睇完係想食嘅

阿伯都搞你有誠信可言?

[勸世文]踢爆咖喱呃人伎倆

跟隊學野

有冇睇過籠蝦餃

真心 有d娘 同埋影到好死

離題搭單問
影食物係咪要用macro lens?

自己用iPhone 影都掂啦
最易影係食物相

你想我免費幫你photoshop

影開人
無人既野食唔識影

不過留個ig先

未必 要視乎 你想點表達個食物
如果你想重點show 個食物嘅材質咪近d
如果你想show 個setting 咪唔洗

將支普通鏡頭倒轉就得

多謝巴打解答

用移軸

如果樓主想影得靚 除左影相個個 你地煮個個嘅presentation 都真係好重要
上次影個時 個死鬼佬 整出黎個d野唔掂 攪到成件事真係冇心機做

其一啦，但攝都可以盡力整靚個佈碟既

不過整到燶晒又樣衰就伏硬

另外，餐廳最好睇下係想影Menu白背景去背圖
定係advistment既廣告圖（即係有背景有佈置既封面圖）

一講得唔清楚就神仙難救

係呀 但有時食物做得唔好 神仙都難救 d 㕑好興一次個整哂 d食物擺耐左真係唔掂

仲有係分清楚係想做mood shot 定點
有時d客都唔知自己想做咩 呢樣先最煩

偷圖毒瘤又黎

成日諗住直出
ETTR
張張都死白反光
只係識插人鬥卑鄙無恥
扮晒大佬

一出post 就負評如潮